中至尾一問

揸緊scirocco 黎緊想換中至尾，但聽人講換左之後會損失低扭，但高轉會爽左，所以想問下有冇啲選擇係唔會損失低扭但高轉都爽啲，姐係有冇啲選擇係兩樣都做得好？

其實你連個原理係點都唔知, 就是但換條好聽既就算啦

咁請問可唔可以解釋下？

裝個Bose喇叭
一開車mp3播喉聲

可能我個問題錯左，應該係問我要高轉爽啲，就一定會損失低扭？

大家好呀
只要你裝sport plus 再加3度
就有低扭同高轉

想玩車自己又唔做功課
係要比人呃下先㗎啦

有冇啲選擇係唔會損失低扭但高轉都爽啲，姐係有冇啲選擇係兩樣都做得好？

你turbo車嚟，remap有如神仙

不過EA111 Twincharger+乾七就算9數啦 改大力少少都準備抬極力子

如果係抬就直頭買套強化極力子返嚟裝